
                      La película es si es buena, te mantiene entretenido y despierto con buenas escenas... Sin embargo no merece el nombre de Divergente y menos que aparezca al inicio que se baso en la novela de Veronica Roth del mismo nombre.
Una película jamas sera exactamente igual a un libro, pero esta no le hace ni juicio, ya que, parece que el director simplemente tomo la idea del libro y creo su propia historia con algunas similitudes.
        
            